明白大家睇片睇得好開心 但唔好唔記得被捕手足

同埋有個TKO手足
唔好掛住打飛機啦 同埋記住del私了po/片 唔好有馬腳

p求幫推

Tui

手足